DSE國際認受性

其實教育局咁樣去政治干預歷史科份考卷
係咪應該聯署叫國際重新審視DSE嘅認受性呢？

可以

全世界考IB算數啦
DSE 根本只係俾香港人自己打飛機
一早要廢

香港都無認受性啦